 10:59,  6 марта 2019
Беременную дочь Марианны Максимовской задержали сгероином
Беременную дочь журналистки Марианны Максимовской задержали с героином на севере Москвы. Об этом в среду, 6 марта, сообщает источник «Ленты.ру».По данным источника, при 27-летней Александре Максимовской, которая находится на шестом месяце беременности, обнаружили 4,5 грамма наркотического вещества. В отношении девушки возбуждено уголовное дело по статье 228 (сбыт). Суд рассмотрит ходатайство о ее аресте.Официального подтверждения информации «Ленте.ру» получить не удалось.Марианна Максимовская — известная российская журналистка, бывший заместитель главного редактора телеканала РЕН ТВ. В июне прошлого года возглавила группу компаний «Михайлов и партнеры».
